Le studio de photographie <START:person> Harcourt <END> était ce <START:date> vendredi <END> au zoo de Beauval (Loir-et-Cher) pour tirer le portrait des koalas présents sur place. Près de 500 clichés seront vendus 350 euros, dont 320 seront versés à ceux qui secourent sur place les animaux blessés par les incendies.
